Consulum 投得「香港重新出發」公關合約 中標價逾 4800 萬 卡舒吉案後曾助沙特政府重建形象

溫馨提示